[取消中銀中資銀行戶口話咁易] 滙豐 HSBC 宣布取消低額結存服務費 8 月生效

使用 HSBC 滙豐銀行的個人客戶留意！滙豐今日（6 月 19 日）宣布，由今年 8 月 1 日起，取消個人綜合理財戶口及滙豐運籌理財綜合戶口的低額結存服務費，以及多項月費、年費及櫃位交易費，是為全港首個提供免費基本銀行服務的銀行。

滙豐銀行今日發出的新聞稿提到，今年 8 月 1 日起會取消個人綜合理財戶口及滙豐運籌理財綜合戶口的低額結存服務費外，也會取消港元結單儲蓄戶口、港元存摺儲蓄戶口、現金卡戶口、萬用戶口及大學生戶口等帳戶種類的各項月費、年費，以及櫃位交易費，便利不同階層的個人客戶享用銀行服務，包括港元儲蓄、港元往來、人民幣及外幣儲蓄（涵蓋多達 11 種主要貨幣)、定期存款及投資服務等。滙豐預料，以上新政策可讓超過 300 萬名滙豐個人客戶受惠。

匯豐將於今年 8 月 1 日起取消之各項收費：

戶口類別 收費更改

滙豐運籌理財綜合戶口
取消低額結存服務費（現時 HK$200,000 以下需繳費，以 3 個月平均全面理財總值計算)

個人綜合理財戶口
取消低額結存服務費（現時 HK$5,000 以下需繳費，以 3 個月平均全面理財總值計算)

港元結單儲蓄戶口、港元存摺儲蓄戶口、現金卡戶口
取消月費（現時 HK$5,000 以下需繳費，以 3 個月平均全面理財總值計算)
取消已登記「儲蓄易」服務客戶的櫃位交易費

萬用戶口
取消月費（現時 HK$3,000 以下需繳費，以 3 個月平均全面理財總值計算)

大學生戶口
取消年費

直接 支票 轉走又得

螞蟻搬家 轉數快 轉走又得

得左

另外開多間渣打或Citibank
配合轉數快

咩提款機提款都得

得左

溫馨提示，如果戶口登記咗攞四千蚊就過咗錢至好完全取消中銀戶口。

本身夠一萬可以轉定先